<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">project_2</string>
    <string name="plant_plus">Plant Plus</string>
    <string name="todo">زهرة</string>
    <string name="title_activity_main">النشاط الرئيسي</string>
    <string name="title_home">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="title_dashboard">لوحة القيادة</string>
    <string name="title_notifications">إشعارات</string>
    <string name="emailToast">يجب عليك إدخال البريد الإلكتروني للتسجيل!</string>

    <string name="Marigold">الفوائد الصحية للقطيفة:
        يهدئ البشرة ويعالج الأمراض الجلدية,
        ,يقلل الالتهاب
        خصائص مطهرة ومضادة للجراثيم قوية,
    يقوي العيون</string>

    <string name="Catnip">
النعناع البري هو نبات ممتع للقطط. تنجذب معظم القطط إلى النبات وتتدحرج بالقرب منه لأن رائحته تعمل كمنشط.    </string>

    <string name="Gingko">
الجنكة هي واحدة من أقدم نباتات المعالجة المثلية وعشبة رئيسية في الطب الصيني. تستخدم الأوراق لصنع كبسولات وأقراص ومستخلصات ، وعندما تجف ، يمكن تناولها كشاي.
    </string>

    <string name="Turmeric">
      قد يكون الكركم مفيدًا لـ:
الألم الناجم عن الأمراض الالتهابية ، مثل التهاب المفاصل.
منع السرطان.
وقف طفرات الحمض النووي.
العديد من الأمراض الجلدية.
    </string>

    <string name="Moonflowers">
تسمى أزهار زهرة الربيع المسائية أيضًا بزهرة القمر لأنها تتفتح مع بدء غروب الشمس. غالبًا ما يقول الناس إن رائحتهم مثل الليمون.    </string>

    <string name="privacypolicy">
     <b>سياسة الخصوصية الخاصة بـ بلانت بلس.</b>
        \n\n
        بلانت بلس،. (\ "نحن \" أو \ "نحن \" أو \ "لنا \" حسب الاقتضاء) تولي عناية كبيرة لضمان أن أي نقل لمعلوماتك الشخصية يظل خاصًا ولا يتم الكشف عنه بطريقة غير مصرح بها. نحن نحترم خصوصية كل شخص يستخدم تطبيق الهاتف المحمول ، بما في ذلك الميزات والمنتجات والخدمات ذات الصلة (يشار إليها مجتمعة باسم \"النظام الأساسي \") ونحن ملتزمون بتوفير تجربة آمنة عبر الإنترنت لمستخدمينا. على الرغم من أن المنصة ليست مصممة لجمع البيانات الشخصية المادية ، إلا أننا نشعر أنه من المهم شرح المعلومات التي نجمعها ، وماذا نفعل بها ، ووصف الحقوق التي قد تكون لديك فيما يتعلق بالبيانات. نحترم أيضًا خصوصية كل شخص يستخدم الخدمات التي نقدمها من النظام الأساسي أو يتعامل مع النظام الأساسي أو منا لاستخدام الخدمات المقدمة (سواء من خلال النظام الأساسي أم لا) (\"الخدمة \" أو \"الخدمات \" ) أو الذين قد تتم معالجة معلوماتهم الشخصية نتيجة لاستخدام الآخرين.
        \n
        \n
        <b>ما هو الغرض من سياسة الخصوصية هذه\؟</b>
        \n\n

        <p>يوضح بيان الخصوصية هذا (\"سياسة الخصوصية \") مجموعتنا لأي معلومات شخصية قد نحصل عليها منك أو من طرف ثالث والأغراض التي من أجلها قد نعالج هذه المعلومات. تحدد سياسة الخصوصية هذه أيضًا حقوقك فيما يتعلق بمعالجتنا لمعلوماتك الشخصية. الغرض من سياسة الخصوصية هذه هو أيضًا الامتثال لقوانين خصوصية البيانات المعمول بها ، وإذا أمكن ، \"قوانين DP \" (كما هو محدد بالقرب من نهاية سياسة الخصوصية هذه).</p>
      \n
        <p>تُعلمك سياسة الخصوصية هذه بطبيعة المعلومات التي يتم جمعها ومعالجتها بواسطتنا وكيف يمكنك أن تطلب منا حذفها و / أو تحديثها ونقلها و / أو تزويدك بإمكانية الوصول إليها.</p>
        \n

        <p>تهدف سياسة الخصوصية هذه إلى مساعدتك في اتخاذ قرار مستنير عند استخدام المنصة وخدماتنا و / أو لفهم كيفية معالجة معلوماتك بواسطتنا نتيجة لاستخدامك ووظيفة المنصة والخدمات. يرجى قراءة سياسة الخصوصية هذه بعناية حتى تفهمها. يرجى ملاحظة أنه عند استخدام المنصة ، يجب قراءتها جنبًا إلى جنب مع شروط الخدمة الخاصة بنا ، والتي قد يتم تحديثها من وقت لآخر.</p>
        \n

        <p>يرجى أيضًا ملاحظة أن سياسة الخصوصية هذه تنطبق فقط على استخدام معلوماتك الشخصية التي حصلنا عليها ، ولا تنطبق على معلوماتك الشخصية التي يتم جمعها أثناء اتصالاتك مع أطراف ثالثة.</p>
         \n
        \n

        <b>من هو نبات زائد. ماذا نفعل\؟</b>
         \n\n
        <p>هو تطبيق لمشروع تخرج تم إنشاؤه في الأردن. نحن المتحكم في البيانات والمسؤول عن معالجة معلوماتك الشخصية من خلال المنصة.</p>
        \n \n

        <b>كيف تتواصل معنا\؟</b>
                 \n\n
        <p>إذا كانت لديك أي أسئلة حول سياسة الخصوصية هذه أو تريد اتخاذ أي إجراء فيما يتعلق بمعلوماتك الشخصية على النحو المبين في سياسة الخصوصية هذه ، فيجب عليك الاتصال بنا عن طريق:</p>
        \n
       إرسال بريد إلكتروني إلى: Project.herb2\@gmail.com
        \n
         \n
        <b>لماذا نجمع بياناتك وماذا نجمع\؟</b>
         \n \n
       هدفنا الأساسي في جمع المعلومات الشخصية منك هو:
        \n
            \t\t1)  تحقق من هويتك.\n
            \t\t2) ساعدنا في تقديم الخدمات وتوفير قدرتك على استخدام النظام الأساسي بفاعلية.\n
            \t\t3) تحسين الخدمات الجديدة وتطويرها وتسويقها.\n
            \t\t4) تنفيذ الطلبات المقدمة من جانبك على النظام الأساسي أو فيما يتعلق بخدماتنا. \n
            \t\t5) التحقيق أو تسوية الاستفسارات أو النزاعات.\n
            \t\t6)  يتوافق مع أي قانون معمول به. \n
            \t\t7)  فرض اتفاقياتنا معك. \n
            \t\t8) حماية الحقوق أو الملكية أو السلامة الخاصة بنا أو للأطراف الثالثة ، بما في ذلك العملاء والمشتركين ومستخدمي النظام الأساسي أو خدماتنا.\n
            \t\t9) تقديم الدعم لتوفير خدماتنا. \n
            \t\t10)  استخدم ما يسمح به القانون. \n
                \n
 \n
لتحقيق هذه الأهداف ، قد نجمع المعلومات الشخصية التالية المتعلقة بمستخدمينا:         \n
            *اسم \n
            *عنوان البريد الإلكتروني \n
            *عنوان IP المحفوظ بواسطة سجلات خادم الويب لدينا \n
            *بيانات موردي خدمات الطرف الثالث ، كما تم جمعها بواسطة هذه الجهات الخارجية بناءً على طلبنا \n
            * البيانات الأخرى التي تم جمعها باستخدام Google Analytics بواسطة Google، Inc. \n
         \n

قد نقوم أيضًا بجمع معلومات حول استخدامك للمنصة بما في ذلك:        \n
         \n
            *بروتوكولات الاتصالات الإلكترونية \n
            *تمت زيارة صفحات الويب \n
            *بسكويت \n
            *خيارات المستخدم \n
            * امتيازات المستخدم \n
            *معلومات أخرى ذات صلة بتوفير الخدمات \n
            *معلومات أخرى قد نطلبها منك فيما يتعلق بتوفير الخدمات \n
            *مراقبة الطرف الثالث المتعلقة بحركة مرور الويب \n


</string>
    <string name="terms_conditions">
        <b>شروط الاستخدام</b>
        \n
        \n
       تقوم شركة Plant Plus. والكيانات التابعة لها وأي كيان لاحق (يشار إليها مجتمعةً بـ \"المزود \") على تطبيق PlantSnap للهاتف المحمول ، بما في ذلك الميزات والمنتجات والخدمات ذات الصلة (يشار إليها مجتمعةً بـ \"الخدمة \"). يجب عليك قراءة شروط الاستخدام هذه (هذه \"الاتفاقية \") بعناية قبل استخدام الخدمة. يخضع الوصول إلى الخدمة واستخدامها للشروط والأحكام الموضحة أدناه ، ويشكل استخدامك للخدمة موافقتك على هذه الاتفاقية. إذا كنت لا توافق على هذه الاتفاقية ، فلا يجب عليك استخدام الخدمة. يجوز للمزود مراجعة هذه الاتفاقية من وقت لآخر. على الرغم من أنه يجوز للموفر تضمين إشعار على الصفحة الرئيسية للخدمة يفيد بتعديل الاتفاقية ، إلا أن هذا الإشعار قد لا يظل ساريًا لأي فترة زمنية ممتدة. وفقًا لذلك ، يجب عليك مراجعة الاتفاقية كما يتم نشرها على الخدمة من وقت لآخر. سيشكل استخدام الخدمة بعد نشر أي اتفاقية منقحة موافقتك على الشروط المعدلة.
         \n
        \n
        <b>1. الغرض من الخدمة</b>
         \n
        تساعدك خدمة PlantSnap على التعرف على النباتات والزهور والأشجار من خلال تقنية التعرف على الصور. نستخدم الصور التي قدمتها لتقديم الخدمة. أنت تقر بأن الموفر يتنصل من أي مسؤولية أو التزام متعلق باستخدامك للخدمة (انظر \"إخلاء المسؤولية عن الضمانات \" أدناه). لا يجوز لك أبدًا الاعتماد على الخدمة لتحديد ما إذا كانت أي نبات أو زهرة أو شجرة \ أو أي مادة أخرى آمنة للأكل أو للاستهلاك ، ويتنصل المزود بموجب هذا على وجه التحديد من أي مسؤولية أو مسؤولية تتعلق باستخدامك للخدمة لهذا الغرض .
        \n
        \n
        <b>2.استخدام الخدمة</b>
        \n
       قد يكون استخدام الخدمة متاحًا من خلال مستعرض إنترنت متوافق أو جهاز محمول وقد يتطلب اتصالات شبكة وبرامج. أنت توافق على أنك المسؤول الوحيد عن هذه المتطلبات ، بما في ذلك أي تغييرات وتحديثات ورسوم قابلة للتطبيق بالإضافة إلى شروط اتفاقيتك مع جهازك المحمول ومزود خدمات الاتصالات. يحق لك فقط الوصول إلى الخدمة واستخدامها للأغراض القانونية. أنت توافق على أنه يجوز للموفر استخدام ملاحظاتك أو اقتراحاتك أو أفكارك بأي طريقة ، بما في ذلك التعديلات المستقبلية للخدمة أو المنتجات أو الخدمات الأخرى أو المواد الإعلانية أو التسويقية. أنت تمنح الموفر ترخيصًا دائمًا وعالميًا وقابل للتحويل بالكامل وقابل للترخيص من الباطن وغير قابل للإلغاء ومدفوع بالكامل وخالي من حقوق الملكية لاستخدام التعليقات التي تقدمها إلى المزود بأي شكل من الأشكال. أنت توافق أيضًا على أنك لن تقوم بما يلي: (1) استخدام أي روبوت أو عنكبوت أو مكشطة أو رابط عميق أو أدوات أو برنامج أو خوارزمية أو منهجية مماثلة للوصول إلى الخدمة أو الحصول عليها أو نسخها أو مراقبتها أو أي جزء من الخدمة؛ (2) نشر أو نقل أي ملف يحتوي على فيروسات أو فيروسات متنقلة أو أحصنة طروادة أو أي ميزات ملوثة أو مدمرة أخرى ، أو تتعارض بطريقة أخرى مع العمل السليم للموفر أو الخدمة ؛ أو (3) محاولة فك أو فك أو فك أو عكس هندسة أي من البرامج التي تتألف منها أو تشكل جزءًا من الخدمة بأي شكل من الأشكال.
         \n
        \n
        <b>3. الاستخدام المشروع استخدم من قبل القصر</b>
        \n
        يخضع وصولك إلى الخدمة واستخدامها لجميع القوانين واللوائح الدولية والفيدرالية والولائية والمحلية المعمول بها. أنت تقر وتضمن أنك لن تستخدم الخدمة بأي طريقة أو لأية أغراض غير قانونية أو محظورة بموجب هذه الاتفاقية. الخدمة ليست موجهة أو مخصصة للاستخدام من قبل أي شخص يقل عمره عن 18 عامًا. باستخدام الخدمة ، فإنك تقر وتضمن أنك تبلغ من العمر 18 عامًا أو أكثر. إذا لم يكن عمرك 18 عامًا على الأقل ، فلا تستخدم الخدمة أو تصل إليها أو تسجل فيها. يحتفظ المزود بالحق في إنهاء عضويتك في حال علم المزود بأنك أقل من 18 عامًا.
        \n
        \n
        <b>4. حسابات المستخدمين</b>
        \n
        لنشر الصور واستخدام الخدمة بطريقة أخرى ، يجب عليك التسجيل أولاً عن طريق إنشاء حساب مستخدم. يجب عليك اتخاذ تدابير للحفاظ على سرية اسم المستخدم وكلمة المرور المرتبطين بحساب المستخدم الخاص بك والحفاظ عليها ، ويجب عليك إخطار المزود على الفور بأي استخدام غير مصرح به أو خرق مشتبه به لأمن حساب المستخدم الخاص بك. لن يكون المزود مسؤولاً عن أي خسائر قد تنجم عن أي استخدام غير مصرح به لحساب المستخدم الخاص بك أو الفشل في الحفاظ على تدابير السرية المناسبة. أنت توافق على عدم الكشف عن كلمة المرور الخاصة بك إلى أي طرف ثالث وتحمل المسؤولية الكاملة عن أي أنشطة أو إجراءات تحت حساب المستخدم الخاص بك ، سواء كنت قد سمحت بهذه الأنشطة أو الإجراءات أم لا. يمتلك الموفر بيانات اعتماد حساب المستخدم الخاص بك ويمكنه إبطالها أو تغييرها في أي وقت.
         \n
        \n
        <b>5. الحقوق التي تمنحها للمزود</b>
        \n
       من خلال تقديم محتوى المستخدم إلى الموفر من خلال الخدمة ، فإنك تمنح ترخيصًا عالميًا غير حصري وقابل للترخيص من الباطن ودائمًا لأي محتوى مستخدم وكله إلى الموفر وأي كيانات تابعة وكيانات لاحقة لغرض تقديم الخدمة ، أو أي ترخيص مماثل. الخدمات وفقًا لتقدير المزود أو الشركات التابعة له أو من يخلفه وحده. يجوز للمزود استخدام محتوى المستخدم وتخزينه ، ولكن فقط لتقديم الخدمة لك أو فيما يتعلق بترخيصه المقدم من قبلك كما هو مذكور أعلاه. من خلال تقديم محتوى المستخدم هذا إلى الموفر ، فإنك تقر بأنه يحق لك تقديمه إلى المزود لاستخدامه لهذا الغرض ، دون أي التزام من جانب المزود بدفع أي رسوم أو قيود أخرى.
        \n \n

        <b>6>. حقوق الملكية الفكرية</b>
        \n
        ما لم يُذكر خلاف ذلك ، جميع النصوص والصور والرسومات والصور الفوتوغرافية ومقاطع الفيديو والتصميمات والأيقونات والأصوات والمعلومات والبيانات والمواد الأخرى التي تظهر على الخدمة والتي لا تمثل محتوى مستخدم (\"محتوى الموفر \") وجميع الطرق ، المنهجيات ، والإجراءات ، والعمليات ، والمعرفة ، والبرمجيات ، والخوارزميات ، والتقنيات ، والتقنيات الأخرى (\"التكنولوجيا\") المعروضة أو المستخدمة أو المدمجة في الخدمة من قبل المزود هي حقوق نشر وعلامات تجارية وعلامات خدمة وأسرار تجارية ، أو غيرها من حقوق الملكية الفكرية أو المحتوى المملوك أو المرخص من قبل المزود. لا يجوز لك استخدام محتوى المزود والتكنولوجيا المتاحين إلا لاستخدامك الشخصي ولأغراض العمل الداخلية ، ولكن لا يجوز لك إجراء هندسة عكسية أو فك أي من التكنولوجيا. يجوز لك طباعة نسخة من محتوى الموفر المتاح لهذه الأغراض فقط ، ولكن لا يجوز لك إزالة أي حقوق نشر أو علامة تجارية أو إشعار آخر معروض على صفحة الويب المقابلة أو النسخة المطبوعة. لا يجوز لك استخدام محتوى الموفر المتوفر والتكنولوجيا نيابة عن أي طرف ثالث أو كجزء من خدمة مُدارة. لا يجوز لك توزيع أو نشر أو نقل أو تعديل أو إنشاء أعمال مشتقة من ، أو بأي شكل من الأشكال استغلال أي من محتوى وتقنية الموفر المتاحة ، كليًا أو جزئيًا ، لأي غرض دون الحصول على إذن كتابي صريح من المزود أو الجهة المعنية. صاحب. لا يجوز تفسير أي شيء في هذه الاتفاقية على أنه يمنح أي إذن (باستثناء ما هو منصوص عليه في هذه الفقرة) أو حق أو ترخيص في أي من محتوى الموفر أو التكنولوجيا. جميع حقوق الملكية الفكرية محفوظة بالكامل من قبل المزود وأي طرف ثالث يمتلك هذه الحقوق.
        \n\n
        <b>7.استخدام \"ملفات تعريف الارتباط \" والأدوات المماثلة</b>
        \n
      أنت تدرك وتوافق على أنه يجوز للموفر تخزين المعلومات على جهاز الكمبيوتر الخاص بك في شكل \"ملف تعريف ارتباط \" أو أداة مماثلة لأغراض تحسين وظائف الخدمة.
        \n\n
        <b>8. حدود المسؤولية</b>
        \n
       لن يكون المزود بأي حال من الأحوال مسؤولاً تجاهك أو تجاه أي شخص أو كيان آخر عن أي أضرار مباشرة أو غير مباشرة أو عرضية أو خاصة أو تبعية أو عقابية أو غيرها من الأضرار ، بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر أي أضرار مرتبطة بما يلي: أو الأرباح أو انقطاع الأعمال أو البيانات أو أي خسائر أخرى من هذا القبيل ؛ (2) عدم قدرتك على استخدام الخدمة ، أو أي استخدام غير مصرح به للخدمة ، أو أي وظيفة من وظائف الخدمة أو فشل الخدمة في العمل ؛ (3) توفير أو عدم تقديم أي خدمة من خلال الخدمة ؛ (4) أخطاء أو عدم دقة في محتوى المستخدم أو محتوى المزود أو التكنولوجيا أو أي إعلان أو معلومات أخرى أو برامج أو منتجات أو خدمات أو رسومات ذات صلة مستخدمة أو معروضة أو تم الحصول عليها من خلال الخدمة ؛ أو (5) أي خسارة للممتلكات بما في ذلك الضرر الذي يلحق بجهاز الكمبيوتر أو نظام الكمبيوتر بسبب الفيروسات أو المكونات الضارة الأخرى التي تمت مواجهتها أثناء أو على حساب الوصول إلى هذه الخدمة أو استخدامها أو أي موقع ويب تابع لجهة خارجية مرتبط بهذه الخدمة. يجب تطبيق قيود المسؤولية هذه بغض النظر عن شكل الإجراء ، سواء كان قائمًا على العقد أو الإهمال أو المسؤولية الصارمة أو الضرر الآخر أو غير ذلك ، وحتى إذا تم إخطار المزود بإمكانية حدوث أي أضرار معينة. إلى الحد الذي تزعم فيه أو تؤكد أي أضرار مرتبطة بالخدمة غير مستبعدة
        \n

</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">مرحبا جزء فارغ</string>
    <string name="settings">إعدادات</string>
    <string name="account">حساب</string>
    <string name="edit_profile">تعديل الملف الشخصي</string>
    <string name="change_password">تغيير كلمة المرور</string>
    <string name="change_language">تغيير اللغة</string>
    <string name="Select_language">اختار اللغة.... </string>
    <string name="about">حول</string>
    <string name="privacy_policy">سياسة الخصوصية</string>
    <string name="terms">البنود و الظروف</string>
    <string name="remember">تأكد من تذكر كلمة المرور الخاصة بك</string>
    <string name="current_password">كلمة السر الحالية الخاصة بك</string>
    <string name="new_password">كلمة سرك الجديدة</string>
    <string name="confirm_password">تأكيد كلمة المرور</string>
    <string name="cancel">إلغاء</string>
    <string name="username">اسم المستخدم</string>
    <string name="email">البريد الإلكتروني</string>
    <string name="password">كلمه السر</string>
    <string name="update_profile">تحديث الملف</string>
    <string name="back">عودة</string>
    <string name="create">انشاء حساب جديد</string>
    <string name="choose">اختر نوع حسابك</string>
    <string name="herbalist">حساب المعالج بالأعشاب</string>
    <string name="user">حساب المستخدم</string>
    <string name="have_accepted">لقد قبلت</string>
    <string name="signup">اشتراك</string>
    <string name="signin">تسجيل الدخول</string>
    <string name="welcome">أهلا بك</string>
    <string name="forget">هل نسيت كلمة السر؟</string>
    <string name="add_plant">أضف النبات</string>
    <string name="confirm_plant">تأكيد النباتات</string>
    <string name="logout">تسجيل خروج</string>
    <string name="chats">الدردشات</string>
    <string name="herbalists">المعالجون بالأعشاب</string>
    <string name="message">رسائل</string>
    <string name="fruit">فاكهة</string>
    <string name="leaf">ورقة</string>
    <string name="flower">زهرة</string>
    <string name="trees">الأشجار</string>
    <string name="seeds">بذور</string>
    <string name="roots">الجذور</string>
    <string name="plant_name">اسم النبات</string>
    <string name="symptoms">الأعراض التي يعالجها النبات</string>
    <string name="select_symptoms">حدد الأعراض</string>
    <string name="description">وصف</string>
    <string name="parts">أجزاء النبات التي تستخدم</string>
    <string name="did">هل كنت تعلم</string>
    <string name="add">أضف</string>
    <string name="update_plant">تحديث النبات</string>
    <string name="update">تحديث</string>
    <string name="accept">قبول</string>
    <string name="reject">رفض</string>
    <string name="delete">حذف</string>
    <string name="fill">املأ بريدك الإلكتروني وسنرسل لك رابطًا لتغيير كلمة المرور الخاصة بك</string>
    <string name="get_new">احصل على كلمة مرورك الجديدة</string>
    <string name="Dont_have">ليس لديك حساب\؟</string>
    <string name="register">سجل الان</string>
    <string name="search">بحث</string>
    <string name="home">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="profile">الملف الشخصي</string>
    <string name="search_name">البحث عن الإسم</string>
    <string name="search_symptoms">البحث عن الأعراض</string>
    <string name="clear_all">امسح الكل</string>
    <string name="save">حفظ</string>
    <string name="plant_exists">النبات موجود بالفعل. هل تريد تعديل البيانات؟</string>
    <string name="admin_confirmation">تمت إضافة النبات ولكنه بحاجة لتأكيد المشرف…</string>
    <string name="delete_plant">هل تريد حذف النبات؟</string>

    <string name="take_photo">أخذ صورة</string>
    <string name="choose_gallery">اختر من المعرض</string>

    <string name="Empty_plant_name">اسم النبات فارغ</string>
    <string name="Empty_symptoms">أعراض فارغة</string>
    <string name="Empty_description">وصف فارغ</string>
    <string name="Empty_information">معلومات فارغة</string>
    <string name="Empty_location">مكان فارغ</string>

    <string name="username_required">اسم المستخدم مطلوب!</string>
    <string name="email_required">البريد الإلكتروني مطلوب!</string>
    <string name="valid_email">أدخل بريدًا إلكترونيًا صالحًا!</string>
    <string name="Empty_password">كلمة مرور فارغة</string>
    <string name="signup_failed">فشل انشاء الحساب</string>
    <string name="signin_failed">فشل تسجيل الدخول</string>
    <string name="Profile_updated">تم تحديث الملف الشخصي بنجاح</string>
    <string name="Fill_information">املأ جميع المعلومات</string>
    <string name="Password_updated">تم تحديث كلمة السر</string>
    <string name="plant_added">تمت إضافة النبات بنجاح</string>
    <string name="Plant_deleted">تم حذف النبات بنجاح</string>
    <string name="Plant_updated">تم تحديث النبات بنجاح</string>

    <string name="Check_email">تحقق من بريدك الإلكتروني لإعادة تعيين كلمة المرور</string>
    <string name="Try_Again">حاول مرة أخرى ! حدث شيء خطأ!</string>
    <string name="Error_password">كلمة مرور خطأ ، لم يتم تحديثها</string>
    <string name="Password_mismatching">كلمة المرور غير متطابقة</string>
    <string name="Password_incorrect">كلمة المرور الحالية غير صحيحة</string>
    <string name="all_fields">الرجاء إدخال كافة الحقول.</string>
    <string name="Sending_image">إرسال الصورة</string>
    <string name="Please_wait">أرجو الإنتظار…</string>
    <string name="gallery">المعرض</string>
    <string name="Select_image">اختر صورة</string>
    <string name="write_message">اكتب رسالتك أولا…</string>
    <string name="Image_successfully">تم إرسال الصورة بنجاح…</string>
    <string name="error">خطأ</string>


    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="no">لا</string>

    <string name="fatigue">التعب </string>
    <string name="fever"> حمى </string>
    <string name="stomachache"> وجع المعدة </string>
    <string name="headache"> صداع </string>
    <string name="nausea"> الغثيان </string>
    <string name="skin"> تهيج الجلد </string>
    <string name="indigestion"> عسر الهضم </string>
    <string name="infections"> العدوى والقروح </string>
    <string name="diarrhea"> الإسهال </string>
    <string name="constipation"> الإمساك </string>
    <string name="colds"> نزلات البرد </string>

    <string name="levant">بلاد الشام</string>
    <string name="Arab_Maghreb">المغرب العربي</string>
    <string name="Arabian_Peninsula">شبه الجزيرة العربية</string>
    <string name="Latin_america">أمريكا اللاتينية</string>
    <string name="Australia">أستراليا</string>
    <string name="Europe">أوروبا</string>
    <string name="Africa">أفريقيا</string>
    <string name="Middle_Atlantic">وسط المحيط الأطلسي</string>
    <string name="Western_Indian">غرب المحيط الهندي</string>
    <string name="West_Asia">غرب آسيا</string>
    <string name="Pacific">المحيط الهادئ</string>
    <string name="North_Amarica">أماريكا الشمالية</string>
    <string name="South_America">أمريكا الجنوبية</string>
    <string name="Select_location">اختر موقعا</string>

    <string name="Place_origin">مكان المنشأ</string>

    <string name="approved">تمت الموافقة على النبات من قبل المشرف</string>
    <string name="disapproval">تم رفض النبات من قبل المشرف</string>
    <string name="send_email">تم إرسال البريد الإلكتروني إلى المعالج بالأعشاب</string>
    <string name="searchname">لا توجد عشب بهذا الاسم أو تمت كتابة الاسم بشكل خاطئ ، حاول مرة أخرى أو يمكنك العثور على عشب آخر في قائمة الأعشاب.</string>
    <string name="searchsymptoms">لا توجد معلومات متاحة حاليًا حول العلاج بالأعشاب لهذه الأعراض ، من فضلك ، اسأل المعالجين لدينا باستخدام إرسال رسالة</string>
    <string name="searchherbalist">لا يوجد معالج أعشاب بهذا الاسم أو تمت كتابة الاسم بشكل خاطئ ، حاول مرة أخرى أو يمكنك العثور على معالج أعشاب آخر في قائمة المعالجين بالأعشاب</string>



</resources>